20201230 我愛中島健人

原來仲有兩日就2021

聰聰正左好多

法國聽日淨係上JCD , CDTV 無得上既屌

我見之前有人吹話紅白搵west/sz replace雪人個位

唔想執佢地二灘
雖然好想係電視見到佢地

我諗J家有搵個佢地，而且比佢地拒絕左
原因都係一樣廢事執會地二灘

執二攤 比人講先係重點

喂話說紅白嗰度真係俾你哋吹中咗

無林生無人睇啊
希望林生唱頭果句 imitation rain~~~

貼文發起了作用